點睇呢個時候仲有心情去op玩鬼屋既人？

你地係入面就玩到癲 出面d人就係咁食tg

又玩批鬥
唔好唔記得日本民運點解會玩完

入去有份嗌光復香港，當買左贖罪卷

吊頸都要抖氣
唔覺得有咩問題
特別係個d抗壓力差既人

想點睇？玩就投入玩，出番黎繼續做應該做既事。完

op 有個show 講時事 抽水
支持下都唔得

玩唔係問題
玩完肯做嘢就得啦
唔洗下下都批鬥人地嘅,人地有人地嘅自由,做好自己就得

我一直都好期待Halloween，
但係見到海狗同妙妙屋咁奶共，
完全唔想去...
另外，其他人係出面頂緊警暴，
你好唔好意思係度玩Halloween？
我就過唔到自己...

收皮啦分化撚
拉

香港人終於可以去返少左支那人既樂園，都唔知幾耐冇試過，身為香港人係咪應該有權享受下？

我想問 31 號有咩活動?